全港最大愛國愛黨討論區 Twitter Page上線了！

全港最大愛國愛黨討論區 Twitter Page上線了！

推

快啲follow

開錯台冇人睇 屌

國家我愛你呀

知已知彼：Twitter支那地區反支㓉動
1.基本上Twitter繁簡中圈反共辱支丶甚至支持香港人比率十分高，反五毛反支生態差唔多已經支配咗成個Twitter

2.Twitter差唔多隔一段時間就有五毛俾人打到身份證就俾人起底，五毛要容身根本唔及Facebook易

所以，大家加油，放心去做！

首先，最重要：
@lihkg_forum

國內反五毛：
@real_zhinared
@Zhinawiki
@Linmeng1919810
@SmzdBan
@zhangxianzhong

釣魚：
@SZ_CyberPolice
@Xhnsoc_Redflag
@WaFangDianPF
@NationSafeCNWeb
@RedStarTimes

反共名人Bot：
@MaoTseTungBot
@Jiangqingbot2
@luxunbot25
@liuxiaobobot
@hushihbot

辱華名人：
@bilishe
@wohuijide